屌你啦 依加連登仔又識講防反都係戰術既一種

我曼泊大巴又個個出嚟抽水
咁撚雙重標準

樹大招風

依加又識咁班性咁屌班忽然球迷
根本針對我曼

摩佬邊有反

你會唔會尊重啲狗？

明針鳩你，咁點

屌你呀 摩佬依家隊曼邊有反

有 曼迷反

佢講反擊

大巴還大巴
防反還防反

摩狗防
你地反
咪岩囉

真
得防冇反

利申 真曼

駛唔駛貢串

咁話自己隻生滋狗老母

半場失三球仲算唔算泊大巴？

仲以為D狗終於捐出狗窿吠
原黎係回帶
好狗

失敗既大巴都算大巴

咩大巴會連續兩場輸三球

Jer撚夠未